點先可以令佢地冇咁閃？

一男一女 絕左育仲經常放閃

上圖為 呀仔lam緊呀女個頭

lam 埋一份

同胎定唔同胎？

唔同胎

兩隻年齡差幾遠？

一個月